{
  "Actions": "操作",
  "Allow List (Whitelist)": "允许列表（白名单）",
  "Allow first (whitelist priority)": "白名单优先",
  "Are you sure you want to unlock this user?": "确定要解除该用户的锁定吗？",
  "Block List (Blacklist)": "禁止列表（黑名单）",
  "Block first (blacklist priority)": "黑名单优先",
  "Can not access any api after locked": "锁定后任意api都不能访问",
  "Choose how to apply white and black lists": "选择如何应用白名单和黑名单",
  "Edit": "编辑",
  "Edit Lock": "编辑锁定",
  "Email": "邮箱",
  "Failed to load IP filter settings": "加载IP过滤器设置失败",
  "Failed to load locked users": "加载锁定用户列表失败",
  "Failed to load password strength settings": "加载密码强度设置失败",
  "Failed to save password strength settings": "保存密码强度设置失败",
  "Failed to save settings": "保存设置失败",
  "Failed to unlock user": "解除用户锁定失败",
  "Failed to update user lock": "更新用户锁定状态失败",
  "Failed to validate password history": "密码历史验证失败",
  "Failed to validate password strength": "密码强度验证失败",
  "Filter": "筛选",
  "Filter Mode": "过滤模式",
  "IP Filter Settings": "IP过滤器设置",
  "IP policy": "IP策略",
  "Lock Expires At": "锁定到期时间",
  "Lock New User": "锁定新用户",
  "Lock Until": "锁定至",
  "Lockout duration (seconds)": "锁定时间(秒)",
  "Max invalid password sign-in attempts": "登录尝试次数",
  "Max invalid password sign-in attempts interval (seconds)": "登录尝试最长周期(秒)",
  "Minimum Password Length": "最小密码长度",
  "Must contain at least 3 of the following: numbers, uppercase letters, lowercase letters, and symbols": "密码必须至少包含以下4种字符中的3种：数字、大写字母、小写字母和特殊符号",
  "Must contain letters and numbers": "必须包含字母和数字",
  "Must contain letters, numbers, and symbols": "必须包含字母、数字和符号",
  "Must contain numbers, uppercase and lowercase letters": "必须包含数字、大写和小写字母",
  "Must contain numbers, uppercase and lowercase letters, and symbols": "必须包含数字、大写和小写字母和符号",
  "Nickname": "昵称",
  "No password strength requirements": "无密码强度要求",
  "No restrictions": "无限制",
  "Number of previous passwords to remember. 0 means no restriction.": "记住之前使用过的密码数量，0表示不限制",
  "One IP or CIDR per line. Example: 1.2.3.4 or 5.6.7.0/24": "每行一个IP或CIDR。例如：1.2.3.4 或 5.6.7.0/24",
  "One IP or CIDR per line. Example: 192.168.1.0/24 or 10.0.0.1": "每行一个IP或CIDR。例如：192.168.1.0/24 或 10.0.0.1",
  "Password": "密码",
  "Password Strength": "密码强度",
  "Password Strength Requirements": "密码强度要求",
  "Password Strength Settings": "密码强度设置",
  "Password cannot contain username": "密码不能包含用户名",
  "Password has been used recently. Please choose a different password.": "该密码最近已使用过，请选择其他密码",
  "Password length not match minimum length": "密码长度不符合最小长度要求",
  "Password must be at least {{length}} characters long": "密码长度必须至少为 {{length}} 个字符",
  "Password must contain at least 3 of the following: numbers, uppercase letters, lowercase letters, and symbols": "密码必须至少包含以下4种字符中的3种：数字、大写字母、小写字母和特殊符号",
  "Password must contain both letters and numbers": "密码必须同时包含字母和数字",
  "Password must contain letters, numbers, and symbols": "密码必须包含字母、数字和符号",
  "Password must contain numbers, uppercase and lowercase letters": "密码必须包含数字、大写字母和小写字母",
  "Password must contain numbers, uppercase and lowercase letters, and symbols": "密码必须包含数字、大写字母、小写字母和特殊符号",
  "Password policy": "密码策略",
  "Password strength": "密码强度",
  "Password strength settings saved successfully": "密码强度设置保存成功",
  "Password strength: Medium": "密码强度：中等",
  "Password strength: Strong": "密码强度：强",
  "Password strength: Very Strong": "密码强度：非常强",
  "Please enter username, nickname or email": "请输入用户名、昵称或邮箱",
  "Please input minimum password length": "请输入最小密码长度",
  "Please input password history count": "请输入密码历史数量",
  "Please input your password": "请输入密码",
  "Please select lock expiration time": "请选择锁定到期时间",
  "Please select password strength level": "请选择密码强度级别",
  "Refresh": "刷新",
  "Remember password history (0-24)": "记住密码历史 (0-24)",
  "Save": "保存",
  "Settings saved successfully": "设置保存成功",
  "Submit": "提交",
  "Unlock": "解除锁定",
  "Unlock User": "解除用户锁定",
  "Updated At": "更新时间",
  "Updated successfully": "更新成功",
  "User Information": "用户信息",
  "User has been locked": "用户已经锁定",
  "User lock": "用户锁定",
  "User lock updated successfully": "更新用户锁定状态成功",
  "User unlocked successfully": "已成功解除用户锁定",
  "Username": "用户名",
  "Username or Email": "用户名或邮箱",
  "Your IP address is not allowed to access this resource": "您的IP地址不允许访问此资源"
}
